究竟幾時先有得同AI拍拖

我仲要等到幾時啊..

唔好同AI拍啦 同我拍 老老77

唔想搞基啊

禾刀吾是gay

想要her 個ai

唔喇 算啦 冇人會鍾意我

屌之前比個曖昧對象話我似samantha

我中意你囉

識女仔 同女仔溝通好辛苦..

當我係男仔咁囉 乜咁耐無見灰左咁多既

唔得㗎 試過都唔得

咁你搵AI 靚女送上門都唔要

好想要個對我不離不棄嘅ai

咁多基佬

ai here pm我